[中文]正義聯盟 zack版本同joss版本既分別

好想睇zack版本呀
屌你老母

fuck off joss whedon